唔知仲有幾多日命

頭先唔小心吞左漱口水 到底我仲可以生存幾耐

下世小心啲

如果少量誤吞是沒有太大副作用的

好彩有你咋

帛金幾多?

1.1

巴打講真？
有個fd又係飲咗嗽口水之就冇見過佢啦
快d去洗胃啦

on9
漱口水唔飲落肚唔通用嚟𠺘口？